[急] 對家想令我哋分割, 急需文宣和武合作嘅成效

佢地又想帶返到講勇武冇用，和理表達意見就好

要提返我哋勇武和理合作個運動先有啲啲進度，一定唔可以同意示威等同暴力

宜家對家全部都想打一派保一派，一定要文宣返五大訴求同勇武和理合作